【突發】Magic Keyboard for iPad Pro 現已開賣

個個掛住睇iPhone SE, 無留意已經可以預訂

[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

訂咗，2099幾抵玩

直頭屌打Android pad

早咗出

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

教育價？

12.9 教育價$2499

淨係keyboard

已購入

又多手敗家要斬手了

聽日落鋪睇下先

18號變左21號

用 keybroad 點解唔用 macbook

利申有 ipad pro 2020

得新ipad pro 2020先用到

利申：2018用家

2018用到架, 係鏡頭個窿大少少

Your next computer is not a computer.

門市有無得賣？

Pro pc era

冇得自由郁視窗同埋ui 太大我覺得已經輸咗
有iPad pro 11同MacBook pro

使用習慣，的確好難改